未訓既咪入黎傾下計囉（79）

樓豬（好攰）

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留名

訓啦

聽日返通宵，遲啲先瞓

大家好

你中秋都要返

Hello

今晚中秋咩？我都唔知
毒L冇過中秋好耐

唔知你睇唔睇到，但都想同你講句中秋節快樂。雖然頭先都WhatsApp你同你講咗，個回覆都同我預期一樣，不過唔緊要啦

其實我最想講嘅係對唔住，我知道依家挽救係太遲，果陣你需要我嘅時候唔係到，唔需要嘅時候又衝出嚟。以為大家冷靜下，愛就會冇事，但我錯了。呢幾個月冇一日係可以忘記你，每一日你嘅影子都好似活係我生活入面，好希望未來嘅生活都有你繼續係我生活入面。我知道你憎我，嬲我，但我呢段日子都諗咗好多關於我地嘅嘢，我真係放唔低。以前因為返工而忽略咗你，冇理到你感受，俾唔到足夠嘅安全感你，我寧願你打我，鬧我。

我好憎我自己，講好咗要你幸福，但偏偏令妳失望。
如果我地未散，我諗我會捉你陪我行獅子山之路 見證住呢個歷史。但好多野冇如果。有如果我都唔會犯呢啲錯。唔知將來係點，我諗你冇新男朋友仔嘅話 我都會一直係到等你。雖然依家我唔可以為你做啲咩，但我係到..只要你需要。
我真係好鍾意你呀

叫春鉛筆
我係垃圾

精神？

今年中秋應該唔同，會多左好多有愛既街坊

食件月餅先啦

祝各位中秋節快樂

訓啦 陪唔到你了

@塵埃已落定

@塵埃已落定

BB

咩工？

琴晚屙夜尿見到枱面有個食淨咗嘅月餅，
隨手拎起嚟食
蓮容真係好味

死死你好？

幸幸都要開心

之前我都試過由夜晚10點唱到凌晨
啲fd攰到痴咗線 我就好精神咁同佢地食早餐

識食

肉肉

我都試過

訓未？定岩岩醒？

你好

成日同班fd講未到6:00 唔算通頂
叫佢地咪撚訓呀

我真係好撚眼瞓，訓了

屌
我都係到祝佢中秋節快樂
玩ocamp玩得開心啲

死死

中秋節快樂
環保啲唔玩螢光棒

唔知有冇人好似我咁，本身以為自己鐘意一啲野但係當你得到既時候又好似覺得唔係好鐘意

我未瞓呀因為我未調整到作息時間
同埋呢兩日都想搵人陪

新工，Party room, 應該好hea
今晚返2100-0630

肉肉都要

奶黃同蓮容都好食

悶就上黎吹水啦 無任歡迎

M記早餐如果有幸食到係好好食好幸福

訓未？

早抖

一定，成晚流流長

好鬼正 但唱唱下又諗唔到有咩歌唱
一係就有啲想唱但個到無

good

未呀，就係有啲野煩緊

成日都係咁
有少少傲嬌
凡事沒法得到才抱著不捨棄

hihi

Hihi

早啲訓啦我都就快完

Wa
靚

完全唔比機會佢地休息

好呀，今日要訓足全日

我成日都係咁，多數發生係興趣到。
如果發生係感情上面就要正視下呢個問題。

你又話訓？

暫時未有活動住可能真係要喺屋企過

見到有新人入黎

咩

陪你

食熱香餅同薯餅 正

感情方面呢？例如你覺得自己本身係鐘意長頭髮既女仔，而自己有一個短頭髮既女朋友，但係當你同左個長頭髮既一齊又會想返去同個短頭髮既一齊

有冇人都有啲咁既感覺

通完頂多數冇胃口

metoo bro

約你今晚維園？

感恩
下次請你飲咖啡

My favorite

成撚日唱唱下就訓左 成班垃圾

Weak

一命二運三風水

呢個post既人個個都係通頂之鬼

四積陰德五六歲

農夫今年又攞獎啦

唔比訓！！！！

識啲野

心事巴

六六無窮都仲咁衰
七除八除就力十歲

你次次都呢個鐘數出現

巧

我訓俾你睇

從來未愛你～綿綿

明明好眼訓，傾傾下好精神，望住窗口日出

跟住食早餐

見唔見到我

唔食了，飽飽

感情問題

到依家都係到！

見到好多雲

oh.....

真

☁☁☁☁☁☁☁☁☁☁☁☁

雲端科技

由兩點打喊露打到而家
因為琴日見工用哂所有精神

仲唔瞓

愈攰愈爽
病態

我聽歌聽到好high

M型屬性

恭喜

是is you

係

攰到仆街
但尚算精彩
嗚 想返屋企

接你返

見你唔到

媽咪係邊

是有父幹

假 要去乞食了

ok bye

扮

睇下到時點啦話唔定啲fd會搵我出去掛

weak 一唱返啲high嘅歌就醒返曬

咁你今晚六點先覆我

Upbeat要 wake up

好

瞓陣先返1130

join

支持

樓豬有無訓著

應該有

不過我都秒訓著咗

早

咁快又醒咗？

早晨

太早 好小人

係 好多都訓緊教

番工

早晨 咇咇

我以為你個陣秒訓

我係琴晚沖完涼攤落床連tg都未覆就秒訓咗

獨獨

唔想返工

我都係 廚廚今日有無得放早

我返到晏就
之後返屋企食飯

朝早想叫春

來吧

我又遲到
比人鬧

你一定好攰

ho ho ho~ 訓得好舒服咁多位早晨

琴日番工好多野做

德仔

維尼

衰係個「又」字度

等你叫

早晨 德仔
點解訓得咁舒服?

勤工獎仲唔係比你?!
咁今日多唔多野做?

一教訓到11點起身 又無返訓 好難得
成日因為個日無野做就訓太多 越訓越攰
今日算係訓醒左又精神

恭喜你
訓得醒又精神好難得
咁今日有咩做?

今日好過琴日 琴日好多人無番工

琴日發生咩事?

小幸子

無咩特別阿 係幾個病幾個放假

德德b

返到去又就落堂...

仲以為有罷工添
咁多人病嘅

不如唔好番

幸b一齊玩燈籠

今日收早 開心

早晨 架架

獨獨 早

啲教授好擔心香港咁

你洗唔洗番工?

廢青

晏晝仲有堂

好呀食埋月餅

你琴晚一定好早訓喇

慘... 星期五真係好唔應該有堂

日日都早訓
健康小寶寶

做得好
唔係廢青啦

530先放呀

Hello小熊維尼

因為夠鐘食嘢了

凌晨四點先多人

你真係受苦b
我冇堂

係番工呀

塵仔

頭先一野訓左 真係醒左了

恭喜回到人間

來回又折返

架架

德仔訓功勁

熊仔

德B

蘿蔔糕

肉妹

幸子

加寶

肉肉 都唔洗番工?

食嘢未

竟然開到79

唔洗呀，琴日last左，今日四點幾先返到屋企

未呀，攤緊係床到，屋企又無人

你是大奶奶

我有本秘笈 收你平d傳授比你

咕嚕肉

大奶奶呢？大奶奶去咗邊度？

C兄？

既然last day咗就搵時間真係出去行下啦
平時你唔會有咁嘅機會
順便教你一套玉女心經

想食你

去左樓主果到

樓豬plan好晒
佢多fans

互相殘殺

最尾果句

希望遲啲見到開到799

定時出開火分享下

想聽

炸咗你先好食

我要煎你

走辣油

Xo醬好食啦

柔柔 miss u

塵塵

食緊啦

我見到佢下晝先出現

少少

正呀 中秋放假

起身屙屎未

幾錢?

你本身係咪有哮喘？

台灣朋友真係好好

送咗好多野比我地發夢

一齊多謝佢地

經常受苦

冇呀, 今日好忙 我宜家偷懶咋, 好快消失

Yo
等收工 但未有野岩傾

又腳痛
又心口痛
又腰痛
我幾時先死

氣管敏感呀?

越嚟越多人想入會

做咩藍

台灣朋友多謝你地呀

可能真係

幾點收

開個樓主fans club先

我死先

傻婆柔柔

我係anti fans

我一條命頂死無兩個

我有時都會, 我忍幾日冇事

黑粉

我懷疑係最近空氣質素變差所以大家又有機會復發
TG放題

一齊恰佢

你就傻, 你全家都傻

上堂好眼瞓 之後食完藥係咁手震

要好好保護我地楚b

一個打十個

你又食咩藥

盡量唔好去太多塵既地方
太多塵塵既地方

柏金遜？

好狗

盡量唔好食咁多辣油

我到底打左d咩..
想講 我一條命頂你地兩個

咁要改番個好名喇

一定啦 屌

我冇食啦

好惡

遲啲會有人講
因為有你 今個中秋 最美

係掛

佢先架

笑左
唔比頂

1400 起身了

勁

月色真美，肉肉知唔知點解

唔想起

即係臀色真美

攤緊屍 好爽

放定啲敏感藥係屋企
想勁啲就治敏速, 渣啲就幸福咩抗敏咁 深藍色盒
唔是安泰敏

攬住我死好無

想不起

尊重前線決定！

你先係

咸咸

諗起安泰敏Rap

我持續咗一排
收一排皮
又嚟

小妹咁可愛趣緻

夏目漱石bb

識貨

我都係

唔係個隻

銅鑼灣
油麻地
旺角
幾乎每日都要去

你同你個fd都淨係識講淫野
日文既月色真美，諧音係「我愛你」

你唔比

下次見到你攬

幫你唔到

我好溫柔喎

有無仔仔同我講

我走啦, BYEBYE大家
一陣再偷懶

起唔到 仲喺床

Bye 快啲做完快啲走

我嗰個又大又圓

想睇你淫穴

治敏速best

想嘔

成個水蜜桃咁

仲以為你返學

Cls

想打了

唔係因為諧音係夏目漱石翻譯英文既i love u既時候，因為日本明治維新期間仲係思想比較保守，要點樣含蓄地翻譯i love u呢？就係月色真美啦~

sorly 唔攬小妹的

咁你就feel下佢先做

有得揀都唔想去但無辦法

bye油

cow你得唔得？

有無哥哥想賞月

星期五day off

冇仔冇女冇另一半唔使去

快

我拮高咗了

我老牛

3day假

識揀

啪啪聲

一拮就高？

陪你去我流星雨
我在這地球上
讓你的淚落在我肩膊

無愛有性 有幾多sp都無用啦

返工返學咋

流星雨的約定

bb

填滿了肉穴 卻填不滿內心的空虛

cow了

你個個都叫bb

愛就像流星不留下痕跡
無聲無息卻期待着奇蹟
一光年的距離最後只剩下
你一閃而過而已

Aa膠個friend Bb膠

星期六日更加無得抖

reg得好辛苦

Hug

正？

你睇下就知

在我肩膀！！！

太好聽

有day off真係好正

有肉地

得你一個

屌撚柒住

真？

有你真係好正

真
唔呃人
仆街先呃人

等哥哥填滿你一切

約你

鼻窿？

在你小穴

viu tv

咁你係咪仆街

有你正d

呢個難d

cum

唔係

我以為填滿後穴

信你了

5點

咁耐

hea下連陣 就閃得人

多寶仔好野

有乜好野

唔經唔覺淨返兩個幾鐘放工好野

整左個炒飯好食到

炒飯真係好正

閃人可以去食燈籠

首先要炒冷飯

等楚姐帶我地去

治敏速係好勁, 不過唔好食咁多
我忍到既都唔食

LM

its impossible

每個禮拜派一萬就舒到少少氣

四千都未拎到 冇話一萬

我4000都未拎到 dllm

咁一定

哇 1皮野 禾吾再反了

我都好少食
真係好唔舒服先食

瘋狂

正評你張圖

醒了 攰到仆街
返去個陣仲要落錯車

訓左幾耐

7個鐘！！
今晚可以玩玩了

正苦做野 正常嘅

楚楚

可惜我要訓喇
好眼訓

瘋狂為你

Ig 有tag人玩人鏈
毒撚冇朋友冇人tag

今晚可以賞月了

冇人肯拖手

祝大家中秋節快樂！
過得開心啲

唔緊要！！！！
一陣再傾等你上黎
早啲訓啦

賞你個月

好悶

好 你地夜晚我就會上黎

今日出去同大家一齊過就唔悶

飯

真毒去邊都係自己一個

希望大家開開心心

一齊去維園

lm
唔記得密碼unlock唔到部機

去門市搞搞佢

垃圾政府低效率
我都冇

+1

寄email reset password

冇收到sms咩？

小傳奇

開得返了鳩咗半日

或者駁上電腦reset都得

冇事啦開得返啦

咪笑

ok唔笑

又要backup又要清

有收到sms話 本處已收到。。。
但係隔左咁耐都係冇
我記得我係最後截止日先交表

笑係因為你已經解決咗問題我哋鄧你開心

好橙得返部ipad

有米

我係女我濕哂了

最平個部咋

$2xxx already

唔捨得買

冇錢

買比媽子既

我知！！！！！

孝順子 真乖

咁佢成日煲劇 咪買個大啲既mon比佢

頂你

偷偷地話你知

真有錢
不過老母happy就好

我咩都知

我留電話號碼直接打俾我

咁我有返工嘛
佢而家晚晚開心使用

pmpm

唔緊要
你係仔我都可以濕曬

假

你地出貓 好bad

好孝順呀

留意下佢上咩網

250個零call我吖
外賣應該係咁嗌㗎熊貓

gay tgt

正

總之任何人對我好我會見到㗎

okok

我阿媽係

佢個banner係防水？

GayTube

搵唔到

曳咗咁多年

啲人都防水架

俾但like你

俾個

viutv now港聞 立場蘋果

呀呀呀呀呀！！！！！！！！

師兄你一醒咗就咁幽默

我都幫佢like左呢d page

冇錯
小心你呀媽睇上癮

以為你睇唔都 岩岩轉咗

都係止咳感冒個啲藥

真衰既不要也罷

我頂你

個樣仲幽默

大個要對返媽子好

要再諗諗改咩名 話唔定唔改

吃屎也受苦
你感覺如何？？？

我媽子本身深黃佢自己睇

好靚呀

佢未必知咁多黃底page
所以幫佢like
廢事佢比d 師奶謠言荼毒

唔得就瞓低抖下

對你好如傻系屌老母！

真型

推

on9！

好的傻人忘記了愛是殘酷

又做傻仔！？

好順口

對人好都唔g為乜！

我阿媽同佢啲同事緊貼潮流
佢返來問我點睇立場

試下對我好

立場係冇立場中立囉

就算獻出比收成多也是奇的錯

你一定會對返人哋好

收到pm就改咗啦

叫左你食完藥就訓架la 你仲話要打番個飛機先肯訓

你點知

不愛我才忘了心疼我

我仲以為有得同你今晚私chat

不嬲都係傻仔

我金句

我老母有時上連登 但標題黨

唔好了

因為我哋都係會對人好囉

又恰毒撚

我都係 而家真係窮到褲穿窿

我地

你係男定女

咁佢自己識判斷既
佢會同我一齊講勇士爆黨鐵閘好波 打黑社會要打跛佢

垃圾政府 無能

你食屎 食兩舊

真 我媽子成日貼連儂

我係浮雲

Join

媽咪好惡

我是宇宙間的塵埃

我係吸塵機 想吸你

我媽子自己好似有跟同事睇

我感覺到有人掛住我

人係咪慣性地對自己最親最依賴嘅人發脾氣？
所以新識嘅人永遠都覺得條友好好？

溝女fat

你知道唔知道…有人掛住你

佢就係因為識得你耐對你有信任所以先至唔介意發發你脾氣

冇最親最依賴既人

值得先比 好似你咁

真毒唔識

spam

係銀河系 屌銀河閪

咁熟既電台？

用銀河撚屌

對我有感覺
小動作 來叫我混亂又快樂

我阿媽都有貼過

但有時候硬食好辛苦

有無聽過首歌㗎

頂 呢個幾好

佢行過就寫 寫完就影比我解成就

柔油

屌連登傳心師

有瞓咗陣呀 啱啱又夠鐘 食咗藥

唔好 好慘

我忍 我忍
我忍 我忍
偏偏就係嗰種好忍得嘅人
我忍
忍屎咁忍

走辣油唔該

聽完就脫毒

多辣油please

急就去屙啦

唔好意思 我忍唔住

咁你脫到未

因為知你唔會走,唔洗谷住道氣
新識會忍下,因為未了解對方

你唔好同我講你哋每日清倉嗰啲？

脫咗

mk

咁我道氣呢！！！！！！
我呀！！！
我都想爆

密碼來架？

毒撚就比人玩
mk就玩人
你自己揀

成日忍對身體唔好

有冇中間

熊熊

會唔會幫手貼文宣？

你都可以爆架

忍屎咁忍對方

死啦攰唔知你呢一個係加密咗所以睇唔到嘅公仔定係還是真係公仔

時哥

梗係會

無

油姐

咁佢又會再爆
然後就
唉

你都唔差
有女女同你睇戲

教我

好好笑咩？

熟既知道佢底線,或者知道佢有幾忍得
岩岩識既想對方對自己印象好d,會就住黎講

係呀

男人來

咁你要一直忍落去

有個fd係話原來我咁叻忍屎係因為我成日忍人

偽毒可恥

知男而上

我忍屎都忍咗大半日

知你勁了

咪屈你脱埋我都未脱

中秋冇人約 你問我答

真 識食一定食boy

琴日脫毛嗰陣姐姐幫我脫埋毒

Hotcha

同傅穎思一齊去維園

屋企更衣室幾大？

苦榮絲

睇gaytube

全部都一對對 唔敢出街了

試過中出未

你勁

兩個身位

中秋中出

細個成日同fd扮

幾時再去更衣室

好正

黑茶同super girls畀人嘅感覺都係好奇好似有啲嗌交扮friend

now

夠我同你

coming now

岩岩好 要貼到實

u too la

冇位轉身

I'm coming for you

未試過對住個圓月插淫穴

隊入少少就夠位

棍撞棍

join？

我a09

唔好忍屎 要屙

除定褲等我

今日屙左

你叫少少咩事

射個三分波？

注射

聽講多到數唔哂

知道柯左一半, 留番啲今晚柯

琴日無時間屙

0既100倍都係0

頂幫我改埋名？

少少少少少

仲未有得屙

就嚟要開po
樓主呢？

你開

又要去樓下大嗌

快傾定邊個開

唔一定既
係人都有情緒起伏

點解要留

禾想開

G持

有人開？！！？

我

1001嗰個

未訓既咪入黎傾下計囉（80）

入黎

咁係1定0？

我用假鳩插你咪係1

冇人黎

有得咁架咩